支國又贏，身型兩棲戰機亮相

仲唔嚇到你班美國佬鼻哥窿冇肉，鳩都縮埋

這是國家正式錄用的戰機嗎？

落雨就仆街

水力發電，無限續航

乜撚嘢黎

入5蚊播歌識搖?

所以要有後面條友 落雨可以擔遮

五毛

我睇倒第一時間都係咁諗

無事 落雨就會有軍委主席親自幫佢地擔遮

笑到收唔到聲

咸豐年科技，不過民用普及其實幾好！？
諗下係香港呢d機仔當私家車咁飛來飛去幾疾

大陸收5蚊邊有人玩得起啊
5毛喇

彈射逃生頭都甩

起飛左 重點樣擔遮？ haha

海陸空棺材

幾有創意

班五毛終於有用

你確定飛得起？

傳說中嘅艦載機？

我笑唔停口

一企起身就變happy tree friends

其實整迷彩做乜撚？
飛上天驚人睇唔到？
定係墜機時加強搜救難度？

濕曬了

人地抄零式

永遠的0

肯定會撞到仆街 香港人揸車禮儀咁耐都學唔識

可以用微信支付

零式炸雞

咁似卡通片d飛機

可以穿越黑洞果部

我睇到都笑到gapgap聲

😂😂窗都唔洗開，直接屌老母

隔離有個post好似有段片係飛得起

好似😂
首歌一定係國歌😂

個型係導彈黎??
神風敢死隊??

黨叫你出發就唔比落雨

水浸點算呀
濕撚晒？唔撚驚？ 海底奇兵

受死啦

係真定改圖

支那出產嘅野永遠都有陣柒味

呢個size令我諗返起呢隻game

DB3 低空偵察機

好玩呀呢隻

有冇蓋

後面條友有水殼同面盤，唔駛擔遮

越南大戰果d咁得意

如果去山區都幾好 當的士

識條撚咩你，呢啲係神風戰鬥機嚟㗎

仆街摺被 切菜 搖搖機 下次閱兵搞呢三樣就得啦

奢侈娛樂係要儲下錢先有得玩架啦

上網找不到

high tech新科技

二戰時期產物拎出嚟做乜

可能呢種機用料少量產快，但證明人命對佢黎講真係完全唔值錢，唔好話遇到敵方攻擊，就算係小小意外例如撞雀都死得人，皮包鐵

驚驚

屌你啦 加到8 蚊啦

低B3？

點止識搖，搖多5秒識爆炸添

屌我以為係改圖，點知仲有實物片段

係咪喺主題樂園繞圈轉個啲嚟

落雨行雷點算

好熟, 係咪gba, 我唔記得左

浸：what da fuck is that

呢隻經典啊

屌，一講真係勁似

Copy，講完

我諗起psp版gta 個部迷你飛行器

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

P圖定真

部機帶避雷針

人命咁矜貴，大陸好心就揼本搞d更勁嘅無人機出嚟好過啦！

Fry cry

同自己拎個電單車引擎改裝有咩分別

入十蚊可以飛幾耐

佢哋唔係諗住舊版007入面嗰種直升機係work㗎下話...

咁既size點解唔整無人機
仲要坐夠2個人 真係好多飛機師？

我屌，成架美國冒險樂園啲玩具飛機咁

cls我都以為係

開遮囉

Metal Slug?

真既？

Metal slug啲飛機仔

越南大戰

左邊屌打右邊

型咁多, 咪侮辱啦

人間同陰間兩棲呀

櫻花彈

係咪單車呢架要兩個人一齊踩個d款

2戰德軍都型過佢

似唔似？

呢排興vintage ，你地識咩

電單車？

打唔打到灣斗？

來源：網上

新mario car?

咁快就5年......

過山車黎咋化?

Am i a joke to you?

進化戰爭，好似steam有隻類似

屌你, 完全融入咗

佢唔係飛㗎屌

係咪入個$5硬幣, 有得坐上去遙吓遙下咁聽音樂架?
我好似係冒險樂園見過啊!!!

荔園機動遊戲

toys story 5?????????????

笑到仆街

我愛北京天安門，天安門上太陽升～～我愛北京天安門，天安門上太陽升～～

哩個英國設計嚟

連登仔最鍾意睇 content farm
同一個 farm 兩篇文都成為熱滿
中國絕密武器暴光 DB3 低空偵察機

旋翼機嚟, 出咗幾十年
鏗鏘集：內容農場

好心自己退group

下期預告

諗起細個去酒樓...門口入銀仔果步車仔。
原地時速100公里狂奔。

香蜜湖機動遊戲掛

好似樂園個啲機

嘩.....十大武器之首

流到咁

老美唔好迫人亮劍

一定可以笑死過億美國佬！

伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏......

好似入幾蚊搖餐懵專比小朋友坐果d機

賣飛機欖個阿叔返左去設計軍備

可以當戰機用真係

唔係佢搬起石頭揼自己隻腳咩

冒險樂園

迪迪尼新機動遊戲？

笑死